如果一定要坐監，大陸坐七年，香港坐十年，你會點㨂

俾我就大陸坐，但會求家人無月入錢俾我疏通

衰咩

香港監獄有錢一樣係萬能

挪威坐廿年得唔得

香港坐十年，七除八扣分分鐘六年都走得。

戇鳩。